啱啱見到阿bie黎咗我屋企會所個室外池

收兵收到住豪宅

邊撚個

who?

熊仔頭果個